有無人試過玩政治鬥爭?

其實係點玩? 諗唔到有權個個會輸

我永遠都輸俾女友 算唔算
就黎又出糧 又要俾佢幫我儲黎第日讀書

ok